地鐵關愛座真係專恰9 d毒撚

d惡形惡相既人坐落去就次次都無事
d毒撚一坐落去, 連個只係50附近既阿嬸都夠膽走黎同你講叫你讓坐
反而巴士就無咩事

毒撚 靚仔啲 個樣乖啲 善良啲

個答案 唔知連登仔收唔收貨